請問aussie巴絲，sunshine coast

值得去嗎？

利申，會去bris, mel, syd from hk

pish